有 wechat should not be banned 白宮聯署

咁有無 wechat should be banned 白宮聯署?

想加速美國ban tiktok同微信就幫手簽下啦

原來有

你應該喺個app後面加個字， traffic